蘋果日報 兩岸 20201006 星期二

蘋果日報 兩岸 20201006 星期二

流感高峯期撞正武肺 內地疫苗炒貴三倍
醫院供應緊張 難來港接種

解放軍基地現「基隆市政府」

閩東輔理主教郭希錦遭迫害辭職

十．一長假連爆三重大意外 國務院急召會議維穩
甘肅泥頭車衝入市場6死

日美擬建「海洋聯盟」對華採強硬策略

==============

7小時前
流感高峯期撞正武肺 內地疫苗炒貴三倍 醫院供應緊張 難來港接種

■陳時中昨日帶頭接種流感疫苗。台灣蘋果新聞網
7小時前
世衞揭調查武肺專家名單需中國點頭

■解放軍軍訓基地赫見模擬「基隆市政府」的建築。
7小時前
解放軍基地現「基隆市政府」

■TikTok一直否認營運受到中國政府影響。路透社
7小時前
TikTok被揭曾聘華前外交官助審查

■郭希錦據報在4日晚上向教友宣佈他的辭職決定。
7小時前
閩東輔理主教郭希錦遭迫害辭職

■昨日甘肅車禍6死。
7小時前
十．一長假連爆三重大意外 國務院急召會議維穩 甘肅泥頭車衝入市場6死

■「中國釣魚島數字博物館」網站在本月3日成立。
7小時前
日美擬建「海洋聯盟」對華採強硬策略

■黑熊咬住馴獸師手臂。
7小時前
馴獸師被咬無傷 揭黑熊遭鋸牙

■台灣的珍珠奶茶明年起將要列明總糖量和總熱量。
7小時前
台珍珠奶茶須列糖量熱量

重金屬鎘超標的大米
7小時前
鎘超標稻穀湧粵 兩年近2,600噸

================

最Hit

尖沙嘴一酒吧發生兇殺案釀成1死3傷，現場留下一個恐怖血掌印。
7小時前
限聚令命案｜尖嘴酒吧收舖遇惡客 職員遭爆樽1死3傷 牆身遺血掌印

2小時前
武漢肺炎︱尖嘴恐爆疫淪重災區 群居泰女連環確診 或釀泰籍傳播鏈

4小時前
特朗普確診｜拜登藉機避過負面批評 分析︰特朗普染疫政治上有三大壞處

「戰狼2」劇照
7小時前
中國仇恨研究 - 陶傑

特朗普甫抵白宮就除掉口罩兼向記者豎拇指。 美聯社
1小時前
特朗普確診●不斷更新｜留醫三晚後出院返回白宮 除口罩說「我感覺良好」

==============